［突發］頭先見到有人組裝殺傷力極高武器...

見到有人喺赤柱嗰邊組裝RX-78同MS-06 Zaku II
好撚大鑊估唔到會搞到咁大件事....

希望警方可以立即派人前往偵查